點解crossgame咁好睇

好鐘意阿東
雖然對整傷阿哥件事耿耿於懷 但佢係真係熱愛棒球 每日過住清真教徒既生活 只會不停苦練 專注棒球
好難想像生活有咁既人 好想變成咁既人

光仔係投手
赤石係捕手
舞台係充滿觀眾嘅甲子園

秒速160

瘦骨仙畫到投到160KM/H既球

Agger
幸運四葉草毫無疑問係神作

60幾正評

有聲

一睇就想喊